人類呢種生物真係好醜惡

人類根本唔應該生活係呢個世界上

個撚個都係自私撚，做得出一啲埋沒良心嘅嘢

全部都係由自己嘅利益出發

點先可以殺曬佢哋

點先可以有效殺晒全世界人類

支持共產黨囉...

如果我要自殺，
點解唔係要你哋死，
而係要我死？

唔會，要殺一定殺左佢地先
個個都埋沒良心，
抬高自己， 欺詐他人

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

做人？不了，殺曬你地

，經過今日之後我更加同意呢個po